對比利物浦.曼聯日日都送5000個餐比班細佬

據曼聯球會報導，他們將和英國最大的食品慈善機構FareShare和曼聯基金會合作，本週為曼徹斯特當地學校的孩子們發放5000份餐食。

從本週開始的每一天，將由FareShare提供食物，曼聯員工在奧脫福的廚房設施進行加工包裝成單獨的飯菜，然後由球會運送到當地的曼聯基金會合作學校。學校將向在學期中獲得政府資助免費膳食的兒童提供膳食，其中包括六所學校，作為這項計劃的一部分，餐食也將提供給當地其他慈善機構。FareShare是英國最大的食品慈善機構，也是兒童食品特別工作組的創始成員，該小組是為幫助解決英國兒童饑餓而成立的。

曼聯基金會首席執行官約翰-高治斯表示：「我們非常自豪與FareShare在10月份開始合作。這一舉措將有助於我們合作的學校和消費當地食品家庭的學生有新鮮的飯菜吃。現在對許多人來說是困難的時期，我們親眼目睹了來自困難家庭的孩子在假期里變得更加脆弱，因此，在整個學校假期中，關愛始終陪伴在他們的日常生活中是非常必要的，這表明我們一直在關心他們，基金會也一直在支持他們。」

曼聯首席運營官高利特-羅什表示：「隨著我們的球隊重返賽場，很多人的注意力又集中到球場上發生的事情上。但是，我們扶危濟困的工作並沒有停止，也不會因為我們面臨困境而停止，我們將繼續為當地社區提供服務。」

「曼徹斯特的許多孩子都在挨餓，在學校假期期間，他們無法從餐券計劃中獲益。在拉舒福特的牽頭下，曼聯球會將繼續與FareShare、基金會及其合作學校一道幫助這些孩子們，對此，我們感到非常自豪。」

大家都係美國老版
點解格拉沙又好人咁多
雖然我好少屌柒格拉沙條仆街
至少佢見到班細佬比武肺搞到連飯都無得食

push

意思係FareShare呢個機構
曼聯日日都會搵人去整餐再送比學校
起對待員工同社會職位曼聯都算係咁
好過利.阿又炒人.又做衰野
曼聯今年都已經負25m

曼聯仲要癲到唔問政府攞錢
搞到無錢買人

十二碼聯改名做慈善聯啦
場內場外都咁熱愛慈善
哭能左

上市公司

老實.你日日整飯比班小朋友會洗得幾多錢
對大球會黎講濕濕碎
但至少曼聯真係會做
好過阿仙奴屌你連吉祥物都炒

袋子你幾時回歸曼區

對比啲利狗

Man Utd to deliver 5,000 school meals in October

Manchester [UK], October 26 (ANI): Five thousand meals will be cooked and delivered to local school children this week thanks to a partnership between FareShare, Manchester United, and Manchester United Foundation.

"Each day this week, food provided by FareShare will be processed, prepared, and packaged into individual meals at Old Trafford kitchen facilities by United staff, then shipped by the club to local Manchester United Foundation partner schools. The schools in turn will provide the meals to children who receive government-funded free meals during term-time. Six schools are involved: Waterhead Academy, Dean Trust Rose Bridge, The East Manchester Academy, Manchester Enterprise Academy, Manchester Academy and Stretford High School. Meals will also be delivered to other local charities as part of the scheme," United said in a statement.

Since the outbreak of the COVID-19 pandemic, more and more families are dealing with food poverty.

As the serious social implications of the pandemic became clear back in March, Manchester United and the Foundation made food poverty a central part of their COVID-19 response.

John Shiels, Chief Executive, Manchester United Foundation said in a statement: "We're incredibly proud and humbled to be working with FareShare over October half-term. This initiative will go a long way to ensuring that pupils from our partner schools and families using local food-banks have fresh meals to eat, during what we know is a difficult time for many. We've seen first-hand how children from socially challenged backgrounds can be even more vulnerable when they're not in school, it's therefore imperative to be present in their lives throughout the school holidays, showing that we care and the Foundation is always here to support."

FareShare is the UK's biggest food charity and is a founding member of the Child Food Poverty Taskforce, set up to help end child hunger in the UK and spearheaded by Marcus Rashford.

Miranda Kaunang, Head of Development at FareShare Greater Manchester, said: "The hardship brought on by COVID-19 has presented a challenge like nothing we've ever seen before. Demand for food has more than doubled and we are now distributing more than 80 tonnes of food a week - two thirds of which goes to children and families."

This initiative follows on from the successful collaboration to provide 60,000 meals to NHS staff back in May between United, Manchester United Foundation, Mealforce and the club's catering supplier, Bidfood. (ANI)

我唔知英國比武肺搞到幾撚慘
但至少曼聯作為上市公司已經盡做
算係咁

英國早就ban柒左

Liverpool’s Andy Robertson behind massive food bank donation in Scotland.

曼聯高層不嬲都好人，係班獌迷唔支竹，日屌夜屌

反曼上腦傻閪

依家比武肺搞到球會無左成億
相反利物浦依家仲有錢過曼聯
但仆街過曼聯幾倍有多
仲要第一間球會真係日日送5000個餐出去

福仔唔止係manchester .係成間英國
個plan比英國政府ban柒左.佢自發組織餐廳同地方政府deal

咁樣洗白

話佢慈善又唔得
反利狗仔惡能到

希望反曼反省下自己嘅人格有咩問題

如果你講利迷嘅話
利迷都有整foodbank去支持社區
唔好喺到打稻草人

Fsg係死仆街就的確係

環時：不務正業！

Sorry，我唔應該因為自己立場就話埋利迷，係呢啲事上面應該齊心，

典型傻閪 狗仔前狗仔後
你邊閪個呀屌你老母臭閪

屌柒你反曼上腦=反痢？
死痢狗自爆